點解KFC仲未有24小時分店

M記都引入24小時模式好多年啦 點解KFC咁耐都唔搞
反而大陸KFC好耐之前已經有24

屌，我住左十幾年我果區都未開24小時m記。。。

如果香港kfc好似樓主咁戇鳩搞24應該執撚左

好少可wo 港島區？

你呀媽個紅燈招牌執 KFC都未執啦

大把商場舖做唔到24

孤島

Kfc都會執 不知幾多人鍾意食

好難同m記爭
就係計過唔work先唔做姐

香港KFC啲人做嘢慢過龜
唔使專登拉長營業時間都可以開足24小時

佢話佢果區嘛 好少成個區都無一間

我覺得頂籠得旺區開到，唔可以好似m記咁

係，成區都得商場

真定假 如果真 咁應該有排都唔會有

梅窩？

依世都唔會 等我有錢搬走應該會快d

唔自爆la

我之前住果區直頭冇m記添

kfc有廿四都無用
夜左人流少,d雞一定擺到凍曬

我覺得吉野家更應有廿四

日本松屋24

筲箕灣都無24 啦

諗起都正

可以做吉野難民

我買m記要搭車/揸車，麥麥送唔送我屋企

唔送咁撚串

有錢賺會咁多年都唔搞?

24小時做雞好攰架！！！

因為吉野家未有

原來梅窩同長洲假期都24，得東涌同愉景灣冇

我要搭船出去食

冇人想夜媽媽食kfc咁heavy

自爆左

有排吉 有排吉

M記都heavy啦，Kfc 仲有飯食

太入既村屋唔送啦

搭通宵車出去食

no la，我都唔是特別鐘意食

屌你果次食軍艦 4點就話無曬

商場m記收12點

天悅 東大街果間唔記得係咪

因為弱智人士唔可以工作咁耐

東大街唔係
天悅唔就腳

東涌

叫外賣~

深夜特別想叫雞🤤

我係咪認錯人

唔送

搭車去機場食

香港代理都唔同大陸

條數計唔掂掛

1點幾後無車

逸東富東各一間
兩間都唔係24小時

新式果d好少少架啦

因為唔想你地排到聽朝

半夜食雞咁Heavy

樓主係智障仔黎 大家唔洗再回佢了

外國有，真唔掂，炸雞比燈照到柴咁

杏花邨 ？

吉邊有24一定好多人幫襯

我覺得夜晚食狂惹香燒雞好正～口水都留埋

終於有人講 香港Kfc d staff係咪特登慢手慢腳
次次都見佢地搞到條隊勁長

長洲都24啦

你On9?

早幾日寶達先執左間kfc

有d屋邨舖得中午先多學生食

台灣有24吉野，個次凌晨食吉野感覺好正

我樓下商場KFC都執咗粒

荒唔係舖位太大又少人幫襯咩，啲啊婆啊公日日拎杯水坐喺舖頭坐成日
但真係去買嘅人又好似真係比m記少，完全失去咗快餐嘅本色

上次6:30係青衣買由排隊到取餐排左45分鐘，個日都唔知痴左邊條線咁好心機排

成粒鐘都排

所以成日都話kfc其實係社企

有冇人解釋到點解佢地執幾舊雞都執得咁慢？

最勁既係連機器都同佢地同步一齊咁慢，佢部卡機可以話係差唔多全香港數一數二慢

講真 kfc請好多弱能人士
以前我都會屌點解咁撚慢
而家會覺得慢少少算啦
但kfc呢幾年真係越黎越難食
d雞又細件左

kfc真係請好多弱能人士

yes, 好想夜晚瘋狂食吾吾吾吾吾星辣雞包

香港KFC感覺愈做愈霉

何文田有兩間kfc ,土瓜灣一間都無

如果吉野家有24就正

24小時叫雞

夜媽媽仲食炸雞 傻的嗎

外賣先仆街
d飯未熟
好多外賣仔都係呀差做
$125蚊 我俾$140 佢諗都無諗過找錢
M記d人點會咁
通常都係找錢先俾tips架啦

其實炸雞好難做
先唔講佢d 員工執餐執到咁撚慢
堂食你又開得唔夠多鋪 山長水遠起碼行十幾廿分鐘先買到黎食 想拎返屋企佢又唔夠脆
外賣又係同一個問題 黎到都已經唔好食
仲有個價又高過m記 有時想食炸雞 不如買個脆香雞翼算
KFC 如果唔出多d 包同飯類再降低d 個價 佢應該會愈執愈多

另外依家咁多人講求健康 都小左好多人會考慮買炸雞食
就算食都係食m記 睇起上黎比較炸雞叫冇咁油膩咁高卡路里

笑左出聲

海怡

其實最大問題係佢d 炸雞一定要堂食先好味 除非你屋企同kfc 好近 但係kfc 分店咁小 得好小人係近kfc
當d 炸雞一唔好食 大家想叫雞既心情就冷卻曬
可能你話kfc 有包有飯 但係我叫包 不如叫個m記 叫飯我不如叫pizza hut 仲有埋意粉
所以我勸kfc 推出多d 品種既包同飯類或者加埋意粉 咁佢就唔駛執笠
當kfc 可以有能力開返多d 鋪既時候先主打炸雞喇 因為開多左鋪即係好大機會你樓下5分鐘路程有一間kfc 到時叫拎走 或外賣 d 雞都唔會淋左唔好食喇

我覺得KFC宜家做得幾好

市場個邊做得幾好

出左D飯,茶餐,早餐之後我覺得好左

比10年前好我覺得

美國kfc 其實都好霉
唔好怪香港

唔知你地知唔知香港勞工法418 個rule ?
幾年前仲係咁，唔知而家係咪
Kfc full time 員工都唔會比佢地過418， 咁樣比少好多錢（員工福利同大假唔洗比），咁刻薄，點會肯開24

美國太多對手 不過kfc 的確愈做d 雞水準愈低 比其他炸雞店超越左好耐